「柴灣大塞車」急，想知咩事

的士撞左

迴旋處兩的士炒咗

的士司機發起不合作運動
聽到佢話點都唔報警

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

手足做到嘢？

點樣撞到兩架都中

成功阻人搵食攬炒

但系1點幾好似冇乜用
雖然系幫到我唔翻學😂

不合作運動